加泰獨立後，巴塞可能被西甲踢走，邀請巴塞落戶港超有無得諗？

西班牙加泰隆尼亞自治區計劃於下月一日舉行獨立公投，而中央政府則認為公投違法，周二更突撃搜查加泰多個政府部門，拘捕當地多名官員。球會巴塞隆拿周三發公開信回應事件，譴責任何阻礙民主、自主以及言論自由的行為。公開信又寫道，巴塞隆拿會以文明、和平、理想的方式，繼續支持大多數加泰人民的意願。

據報道，巴塞官方於6月曾公開支持《全民公投協議》(Pacto Nacional por el Referéndum），而該協議旨在取得組織或個人的聯署，以支持加泰隆尼亞舉行獨立公投。

去法甲/中東/支那都唔會黎香港

唔係話去法甲咩 係就好睇

人地睬你都on9

去英超等梅西挑戰自己

西甲變成新德甲

幾年前都講過去法甲
但法足總叫佢地叫地級聯賽開始打起

香港足總快出手邀請巴塞參加港超

一作客就飛西班牙

技術水平差咁遠

巴塞作客就要飛來香港

港超咁多西班牙佬 係小西丙黎 可以一戰

加入埋亞洲足協
年年亞冠盃可以屈機奪冠

傑志總領隊

搵傑志總領隊伍健好朋友何君堯代表足總去傾, 佢係足總董事會獨立董事, 又係立法會議員, 有代表性

夠鐘食藥啦

ching sick ball

屌你老味死傑狗真係弱撚智，你自己隊波咪係港版巴塞囉，洗撚要隊真巴塞咩

第二次對你用呢幅圖

屌你老母，影衰哂傑志fans

好多港超手足入來支持我，好感動